慕容公子同當年"佢飲左我碗湯"個陣比進步左好多，點解會咁

唔係話佢醒，但依家佢終於似番個正常人，同以前比差好遠，係唔係一去完台灣就醒左

睇番同期個d咩yaki wong真係唔知做乜9

慕容不嬲高質
佢係生錯時代
佢遲幾年發展就好

以前連英文都唔識讀點高質

打機勁（以前）、好睇好笑咪高質囉
娛樂youtuber洗鬼理佢識唔識英文

佢打機youtuber拍英文game片但唔識英文

呢樣真係駁唔到
我都淨係睇佢玩lol,軒轅劍、pubg、ps4
因為佢玩個啲英文game唔識英文個陣確係幾柒
但總體覺得佢啲片都幾好睇好笑

打機勁?
以前係鑽石撞到佢比佢雷到喊
當年係鑽石有邊個唔驚同佢同隊...

衰係mk底同無讀書
唔計佢細個果陣 佢呢幾年講嘢不嬲都係咁上下
連登仔咪又係針住中三mk狗公依點黎屌